跪求連仔del 我所有留言 感謝

已被咬

仲有del post 啊 感謝

upload bam圖即del，愈多愈好

唔係講緊del ac 但不失為方法之一